分手先黎打風 唔通連個天 都唔鍾意我？

好唔慣
以前晚晚同佢face time到訓教
打風各自係屋企都可以好開心
依家望住個窗 岸居居咁
好想衝落去食風
起碼冇咁悶

幾時先可以習慣返自己一個人生活

我冇左佢都好唔慣
好唔捨得佢呀 好想復合番

系😂

啲研究都講過，失戀初頭會辛苦到好似戒毒品咁
因為拍緊拖嘅時候，嗰種長期興奮/快樂因子一直都係度

我而家單身左咁耐反而好自在開心
以前一直嘈交反而好抑鬱
只係對異性嗰種激情令你好似好興奮咁

十日八日前已經知打風喇喎
拖多幾日嘛

聽完分手總約在雨天

加油呀Ching

Same here 加油巴打

加油呀 點難捱都要捱點心痛都要頂住